下次直接爆袋

見到手足好落力關節位都無事
下次直接爆蛋蛋啦
一人踩幾腳一定重傷

爆埋阻膠袋